[深夜西波] 西維爾對利物浦

歐霸決賽

又係呢個topic

但係本質無變

lm

留名

比d新意啦

深夜冇波

深夜屌西波

深夜有西又有波

獨撚宏願

次次都岩用架喎

最後兩場

呢場出史獨比啲game time佢啦
唔想佢走

請好好珍惜歐聯同古天奴
就黎以後冇我睇了

use蘇蘭基la diu

請珍惜......

老母打得好沉，出M7玩下啦屌

Henderson Stats vs Soton

Most passes
Most touches
Had the most possession
Made the most defensive aerial challenges
100% tackle success
100% interception success
84% pass completion
Wasn't dribbled past once
Wasn't dispossessed once
Same dribble success as Mane
Same key passes as Coutinho

But老母 and can is still better than him

諗起can踢得個廿分鐘已經莫氣就

反軒仲有咩好講

剷草energy-40%,點頭energy -30%, gel 頭energy -20%

得10%比賽

大勝吧

唔知話軒勁好定文尼廢好😂

古史呢對組合比古沙完美取代 意味大ching要收皮了

兩個一齊出啦屌～～

西波！

對屎獨仲有期望係咩玩法

可惜唧,
13-14當fit之後仍然喺前鋒最黃金時期不斷傷出,

出場番黎後出場時間又不斷減少

狜重有作用 唔賣了

反而文尼成日死去

邊有人話lomo勁過軒…
最多話佢個級唔夠勁姐…
依樣唔係一兩場好波就平反到
佢係幾平穩但無乜隊長風範

沙拉既走位+控波 係世界級

射波勁d 可能做到世4

吹到咁

睥鳩狗達.gif

睇黎csl 冇咩生意

好彩冇續

唔好吹捧plz

踩緊文尼

買唔到姐撚飛

mo最緊要唔識傷
文尼

文尼本身都唔傷

文尼踢呢邊好像麻麻地

但佢之前踢修頓唔係踢左

隊友味過到黎 配合 ， 文尼就爆左去

印象中兩邊都有踢

見到咁多手足吹奏得咁恆 已經可以預視到沙拿之後應該會打回原形變返水貨

不嬲都係水貨

前晚係文費沙瘋狂淫賤走位

本來前幾日要去伊朗 ， 好彩去唔成 ，唔是地震都唔知點算

綿龍真係衰在入波太少

點解震你唔死

天意～～

ching吾sick ball
綿龍主要功能吾系入波牙-.-

天無眼

我知 ， 但都唔洗咁少嫁～,～

吾入刀得牙

佢5是無機會， 只系把握力差牙

入埋巧吾巧牙@.@

改左機票去英國睇波

矛所謂，d ching話佢防守就得-_,-

空難plz

逼波緊要d

到時利post 直播

見佢得身位好左

慶祝射失都好左

好熱呀～～～～

一入黎見到on9子就唔開胃

新客平價無限plan
舊客貴plan冇得轉無限
夠期即cut

利申 仲有一年

新果D約再無NOW睇波
所以完左都唔會再用佢

睇波緊係玩樂視,睇每場波都可以心驚膽跳隨時執笠, 岩晒睇利記波

屌其實d人咁多尻餘做咩 我唔話知費明奴有冇入波 總知佢係高普個體系做到野 幫到隊波贏波 我理撚得佢有冇波入

hi , 很久沒見

只限場場贏波佢都有出,否則出一個正箭頭但無波入真係搞笑

你個名, 真漢子

岩岩睇返精華 廢明唔顯眼但好有作用
第一球靠佢從後逼甩
第二球拉走VVD俾沙拉走入
第三球靚走位+助攻
三球都同佢有關

但如果兩翼入球能力廢就仆街

吉祥物

講左就要做 ， 這是美德

史獨呢d等餵王早d賣好過啦

Paris St-Germain captain Thiago Silva admits he is in regular contact with Liverpool playmaker Philippe Coutinho, 25, and hopes his fellow Brazilian will "work with us". (Telefoot via Sky Sports)

小心我利歐聯教訓你隊西波

見到On9 子比沙鳩撚到咁唔開心搞到我都有啲心up

小心我利開價3億鎊先肯賣比你

😭😭

岳飛可終身美麗～～～

3億 好啊 星期一前交收

Fsg:
幾隻遊艇落袋
淨番當益乞兒咁掟落利

咁撚凍, 點起身睇

深夜西波唔好起身睇

有幾凍牙 ？

Weak我著左羽絨了

屋企無暖氣仲叫唔叫屋企啊

女人得a仲算唔算女人

好喜歡她

廢 睇左咁多年深夜西波都未慣

出線16強啦，好嗎

好想贏呢隊西波,令佢出唔到線

我知道你地雖然用呢d icon, 但其實心入面好關心我 😳

極危險

一生何求 常判決放棄與擁有
耗盡我這一生 偏加重我苦憂 😢

真 西班牙賤種

今場和但斯巴達贏既話
出線都幾危

要落去同雲加玩了

喺醫院無得睇波

睇護士仔囉

又真係有幾個醫生護士幾靚仔靚女

球星咩事

骨折

平時星期四晚睇而家轉左典會慣牙

weak

真球星

傷患不斷

唉

送你一個吻祝你早日康復💋

好彩比清唔係祝你身體健康

斬咗對腳都似

慢慢抖下啦

祝球星早日康復

thx

港超需要你

手球隊唔易對付，馬貼又唔知出唔出到
中前場反而多人揀
今埸又要出model守龍
入球大冇走鷄
By the way 請真惜on9 子

我地係手球隊既私家雞
輸硬

橙

Loris Karius is hoping Liverpool can clinch qualification for the Champions League knockout phase with a game to spare by beating Sevilla on Tuesday night, but insists the squad won’t be considering that prospect as they prepare for the clash in Spain.

Karius: “I’m not sure if qualifying is on our mind. You just know you want to win the game and do everything for it and then after the game what comes with it you are happy about, but I don’t think you think about it too much.”

Karius: “The optimum would be to finish first but for that we definitely have to get something from Sevilla. The group is really tight so we definitely need some points, but our aim is to finish the group off in first.”

Liverpool still regard Virgil van Dijk as their future even though he remains ensconced at Southampton for the time being. (Paul Joyce)

Liverpool will ask the question over Van Dijk’s availability once again in January but, having been rebuffed all summer by Southampton’s director of football, Les Reed, there is no guarantee he will be any more willing to sell. (Paul Joyce)

Should Van Dijk remain out of reach again in January, then Liverpool must strengthen regardless given they arguably require not one, but two, centre-backs and also due to the possibilities which stretch out before them. (Paul Joyce)

New Sunderland boss Chris Coleman will make a new goalkeeper his top priority for the January transfer window, with a loan swoop for Liverpool’s Danny Ward top of the list. (Sunderland Echo)

Liverpool were reluctant to allow him to leave in the summer but as he remains third choice behind Simon Mignolet and Loris Karius, they may be moe open to a short-term deal in the winter window. (Sunderland Echo)

Coleman is also keen to explore the possibility of a loan move for Ben Woodburn. (Sunderland Echo)

借我囉, 英冠門神

新特蘭英冠排最尾
17戰1勝8和8負 11分
入22球 失33球

要借都唔好借比新特蘭啦

借比norwich
場場都去睇

高文做乜咁睇唔開

連狗我屌你老母啦
bam柒哂班撚樣啦戇鳩

練龍機會
弱隊出門將

我需要呢個機會, 假假地胸牙利門神

呢d先係design，要印salah了

Adi真係有心思過Nike

好型

carry唔起
唔敢著出街

Nike 個 designer 用小畫家返家

用筆晝左area 之後倒油漆

Newbar最有心機

Total Career Premier League Assists:

🎯 Peter Crouch: 56
🎯 Paul Scholes: 55

"The greatest ever Premier League midfielder" 😳

Ryan Babel: "Liverpool is my club. I try to follow every game. I still support them, I wish them all the best."

拖舟話佢係就係啦

It's 2017, and people still compare players by trophies won. I mean, Scott Carson won a Champions League, and Buffon didn't. So by this heavily faulted logic, Scott Carson is the better goalkeeper. 🤔

agger

佢d片成日都提起利物浦

真利

但當年走好似係走得唔高興

波台邏輯

波台班智障黎

u too

me three

大家都係智障 唔好咁啦

我同你地唔同 我唔係痴線架

乖啦 快d 食藥入返房啦

Breaking: Tony Pulis sacked by West Brom #wba

留名睇降班

近21場贏得兩場炒好正常

水晶宮 李城 西布朗 下一個

West Brom record under Tony Pulis:

2 wins from last 21 league games
0 wins from last 10 league games
Lowest possession (40.3%) in the Premier League this season
Second fewest shots per game (8.6) in the Premier League this season

At that moment Babel was too young and could hardly handle the pressure to be the LFC scorer

chris coleman等多一個星期就唔洗教新特蘭,有英超比佢揀

佢都教唔掂
可能要請大Sam哥

Xabi Alonso will be back at Anfield after Liverpool announced they will face Bayern Munich in the second official Legends game at Anfield next year.

The club's official charity, LFC Foundation, have confirmed the fixture, which will take place on Saturday, March 24 2018.

Robbie Fowler will captain the Reds while Ian Rush will once again act as player-manager.

Among the other Liverpool players confirmed to play are Steven Gerrard, Jamie Carragher, Dirk Kuyt, Luis Garcia and Daniel Agger.

英超挑戰盃魔咒
好擔心高daddy

季尾比人炒

垃圾西波

【突發】
除咗 #高普，其餘三支今年暑假嚟 #香港 踢 #英超亞洲盃 嘅球隊都炒咗領隊！

高普

頂住呀

挽留

但佢地死球好撚堅

好明顯高daddy 響香港打到人地殘晒

高普炒左六個領隊了

Xabi Alonso, meanwhile, will play for both teams, with Bayern also being able to call on the likes of Giovane Elber, Owen Hargreaves and Luca Toni.

今場被車仔大炒 十球

普列斯上季明明帶得唔錯

邊六個？

俾人炒了？

謝4 烏龍茶 Kuyt Agger呢堆真係陪住我大
一開始睇波就係呢堆人

摩狗，馬天尼斯，普利斯，迪保亞，比歷，莎士比亞

邊個摩狗

4隊死左3隊

自由配搭

高daddy勝出

爸爸係領隊殺手

仲有史雲斯個位老領隊

Tony Pulis can now have a few months off before turning up to save someone from relegation in January / February.

係喎 七個了

(打j) 當年餘返果件熱狗 成積穩定
高普都一樣

將一堆毒物放埋一齊 死淨果個叫蠱

史雲斯

衛斯理

老毒物

鏝城笑唔得耐了 哈哈🤠

城篤屎都係護級圈
曉士捱唔捱得過今晚呢

就到

過多兩輪比高普了結佢

高daddy 最叻落井下石

首名都可能要打祖雲，拜仁，皇馬
次名打巴黎，巴塞，羅馬

落歐霸

沙高.jpg

睇我想佢點

完美飛翼

我受夠我的愛你比較多

真名上連登

阿仙奴
拿玻里
馬會
多蒙特

32強唔會中呢d

全世界禾爺可以忘支 ， 就是不願意失去你的消息

堤亞高施華：「就轉投PSG一事，我與古天奴談過很多，我很希望他能夠於明年1月，從利物浦加盟我們。如果他選擇轉會，我敢擔保，巴黎聖日耳門會是最佳選擇。」

如果成事 一月後利迷可以有正常作息時間

📝 Liverpool's 23-man squad for Sevilla trip: Karius, Wijnaldum, Lovren, Milner, Firmino, Coutinho, Salah, Gomez, Henderson, Sturridge, Grujic, Klavan, Moreno, Mane, Lallana, Oxlade-Chamberlain, Mignolet, Can, Robertson, Ings, Solanke, Ward, Alexander-Arnold.

No Joel Matip in the Liverpool squad travelling to Spain to take on Sevilla today, but Danny Ings is involved.

Matip
對車出得返未

避開巴塞就岩 決賽見

Sturridge when LFC had Suarez:

49 appearances
35 goals

Sturridge when Suarez left LFC

82 appearances
28 goals

You all give him too much credit. When Suarez left it was his time to step up and not once has he.

Salah has half the goals in 3.5 months as he has in 3.5 seasons

In 13/14 sturridge missed 18 games due to injury.

When Suarez left, Sturridge has missed, on average, 22 games per season, through injury.

Your “it’s got nothing to do with Suarez he’s just been plagued with injury” argument is invalid.

唉 史獨
冇左牙蘇佢都有入好多關鍵波

岩岩望一望
原來黎香港踢挑戰盃既都...

上面味講左

岩岩收工呀

好凍

我空虛 我寂莫 我～凍～～～

【2018冬季轉會傳聞 - 獲特】
據新特蘭迴聲報報導，剛走馬上任嘅新特蘭領隊高文冬季引援首要目標係門將位置，並視獲特為頭號人選，希望借用呢位威爾斯門將。
獲特早前曾表示對喺利記上陣機會太少感到無奈。
獲特今季到目前為止只曾上陣一次。
同一時間，活賓亦係高文引援目標之一。

🚓 West Ham fans have been urged to stop calling 999 about the club's performances skysports.tv/r9m4Vc

Reporter: "Do you see similarities between Paul Pogba and Steven Gerrard?"

Rafa Benitez: “No, they're different. Stevie was a top-class player for so many years." ✊

Ward

呢d天氣唔叫春對唔住自己

巧悶

係醫院？

如果真係借就正on9 有英超隊唔借借返去低級聯賽
浪費人青春

yes
應該呢個星期都要喺到

而家點都借啦
有得踢好過喺米活鳩

MATIP仲未好返

我利仲有lovren

no lovren no party

謝拉特

隊英超隊係想買斷唔想借姐
不過都ON9架啦 唔用人又唔一早借走 依家又哂左半季
單news如果係真既話點都借走 反正都唔會有得出

有buy back clause既話放都ok

Sevilla v LFC- 21st Nov📺
LFC v Chelsea- 25th Nov📺
Stoke v LFC- 29th Nov
Brighton v LFC- 2nd Dec
LFC v Spartak- 6th Dec📺
LFC v Everton - 10th Dec📺
LFC v WBA- 13th Dec
Bournemouth v LFC- 17th Dec📺
Arsenal v LFC- 22nd Dec📺
LFC v Swansea- 26th Dec📺
LFC v Leicester- 30th Dec

幾日就踢一場

仲有幾場英超夜波

無馬貼打手球隊

2億 or 1.5億加draxler

有糟糕

關你事咩
你都係7:45

花花世界太過美 哪有我踪影

迷卡 出動

日頭睇波好D

Lonely lonely Christmas

有冇人要搵ptgf陪過聖誕

你樓上

水貨

幾日就輸一場

諸多要求

明晨遇到 亦記不到
和誰在醉酒中偷偷擁抱
仍然在傻笑 但你哪知道我想哭

chirsmax 比女約左

應該落左 order 唔可以太上
等四個前面打晒

可能落埋order唔可以踢咁好
陣間比人買左

老母 VS 修咸頓

應該係留力西波

笑吧
反正我就是可笑的

話說柏祖死咗去邊

講波佬

想死

Sky sport

The following players can sign pre-contracts in January:

Messi, Alexis, Mata, Goretzka, Özil, Balotelli, De Vrij, Ghoulam, Giménez, Can, Meyer, Shaw, Blind, Wilshere, Ribéry, Juanfran, Fellaini, Miranda, Robben, Subotić, Özyakup, Bernard, Chiellini, Barkley.

Messi

De Vrij Giménez Meyer都簽得過

阿根廷沙拿啦

Lose% as manager:
14 Dalglish 1
18 Paisley, Fagan
20 Klopp
23 Benitez, Shankly, Evans
24 Houllier
25 Rodgers
29 Souness
30 Dalglish 2
32 Hodgson

一諗起杜sir出黎執學神d屎個下就眼濕濕

Giménez仲勁撚過vvd

答埋美蓮達

好多都好正

大家覺得摩仔D出波去到咩水平?

乜有中咁多次

跟住一齊shout Alberto. M

唔反摩了

Robben

點樣分爆mon定爆mon貼

換完mon貼就知

開一開左塊玻璃貼,貼同mon都爆左

爆玻璃炸下化
爆玻璃同爆moon兩回事喎

兩樣都裂左

No 你電話塊玻璃爆
同你電話個moon爆兩回事
唔係講玻璃貼
另外 i窿？

Jürgen Klopp is confident Joel Matip will be in contention for Liverpool to face Chelsea at Anfield this Saturday. [@LFC]

iPhone
應該係個mon爆

Liverpool will remain in Spain for an additional night after their Champions League clash with Sevilla on Tuesday, Jürgen Klopp has revealed. (@LFC)

Klopp: “We thought a lot about. How we do it (travel home), no way is the perfect way after the game - if you fly home immediately then in the middle of the night you come home and you cannot really sleep then have to go to training the next day."

Klopp: “We decided this time we would stay there because of the long flight. We will train there and that’s why we’ve brought a bigger squad with us, so we can have a proper session in the morning."

Mon個面裂左算係咩

簡單黎講
換玻璃 幾舊水
換moon過千
完

同呢張圖差唔多

好濕碎

平時跌都唔爆
頭先爆撚左

爆mon應該係直情禁唔到?會變彩色畫面
爆玻璃只係mon個面裂左

似爆玻璃啫
你張相
小事 幾舊水搞掂
爆moon即係爆液精
畫面花曬又或者黑色一舊舊

液晶哩個term好古老

UEFA’s Team of the 21st Century.

pogba>>>>gerrard

Liquid crystal會唔會好聽d?

高普對西維爾6次都未嬴過

諗諗下和都仆街
最後一場對斯巴達唔輸得

Klopp when asked if he would like to become Barcelona manager: "I don't need good weather. I am really happy at Liverpool like I was really happy at Dortmund. I fulfilled all my dreams already. I don't think about any other clubs, that's it."

贏梗唔須要擔心

沙高唔post pre match conference

all 9up

作客食得屎啦

對雷丁球單刀 果種自信

從前莫再提

屌你老味fsg 1月買唔到占美利斯/雲迪克求其一個自盡啦你班撚樣

gimenez好似未傳過

好似有 btw 中場搶到哥列斯卡代到點頭簡都幾好

麥斯美亞不了 下場應該好似賀治比咁 踢踢下唔見左

forsberg 黎到就好了

Update: 20 nov

Name/Game/Goal/Assist

Salah 18P 14G 4A
Firmino 18P 7G 4A
Coutinho 10P 5G 4A
Mane 11P 3G 4A
Sturridge 12P 3G 2A
Can 16P 3G 2A
TAA 10P 2G 1A
Ox 17P 2G (arsenal included)
Hendo 16P 1G 2A
Lomo 17P 1G 1A
Matip 17P 1G

Kuyt: “I know Virgil. I didn't play with him in the national team but he's a great player. We'll see how things will go in the winter break or at the end of the season.”

Kuyt on Van Dijk: "I don't think it's strange for me to say he is a player who will suit Liverpool well. He has the right mentality & is a great defender. He could do a great job at Liverpool but it's not for me to say if he would be an improvement or not. That's up to the club.”

wallpaper

Jurgen Klopp insists Daniel Sturridge still has an important part to play for Liverpool as he dismissed talk of selling the striker in the January transfer window.

Klopp: “The situation with the player is completely okay. I can imagine a player with his quality is not happy that he is not starting all the time. I really can imagine that. But that’s all.”

Klopp: “There is around one-and-a-half months to go before the window opens and I don’t think for a second about things like this. There are so many games before then and I need all of them.”

Klopp: “At this moment we need all our players. We have November, even if he feels a little different.”

Klopp dismisses suggestion of selling Daniel Sturridge in January, writes @JamesPearceEcho

ff咁多
你自盡都未輪到fsg

好凍 好喜歡她

好涷 但係她唔鍾意你

好想食羊腩煲

阿狗挖左多個首席球探

利記既話打定輸數無壞既

兩連敗

阿利=皇巴首席球探

今晚起到身睇既先係真利

今晚屌西

不要說了

正常少少既女仔都有男朋友

留意到沙高weak 左了😂佢一個鐘內入到黎我任佢改名😊

今朝都已經起唔到身

gimenez 係馬體果個？good wor
bernard 係咪傳緊同車鏝爭

唔係話派過球探睇波咩？

球探去叫雞啫

簽美斯

沙高係一個集團黎，你小心d呀

所以要撬人牆腳

大家早

留明挑戰沙高

好掛住係英國既生活

會然同球員一樣
吹大左

會然勁過個球員

都就到12月,好似未睇到利想係1月簽咩人

defoe
darren bent

arda turan

童年回憶

will hughes

未入到16強 fsg彩你有撚味
夏天都係拖到入左分組賽先做野

史獨賣到錢就賣啦
到時睇下搵唔搵到個勁前鋒返黎

最快都下年暑假

果D咩西咸會唔會出手

屌那聲 輸波踢歐霸好過啦 踢歐霸都叫有啲幼幼睇下 16強出局有撚用咩

有
方便fsg 話利冇貨交唔洗科水

唔想睇歐霸
又要捱夜,又唔方贏到

歐霸最撚垃圾, 仲要搞到英超成日擺星期一踢

高普好似好堅決冬天唔賣人 似乎係預計到快車之後會傷人 好似上年咁

呢個真,
而家成日係星期六踢不知幾好

歐聯都要捱夜架姐 不過可觀性應該高好多

歐聯真係想睇
歐霸真係捱

冬令又遲一個鐘開波 第二朝返8半都唔知點算好

Gerrard

牙當 ～lalala 啪啪啪啪

牙當 ～lalala 啪啪啪啪

Carlton Cole

yarmolenko konoplanka

睇渣打個廣告
發現廢中口英文仲易聽過木燒

hi all bb

打西波 齊明埃及文明啦

終於改返個岩自己既名啦

M18回家了，報恩嗎？

春

報幾多次先夠

諗起兩年前霸氣盃決賽

點解西有+1買咁正

點解古 呢排練波會笑得咁開心🤔🤔

派錢

我反而想知點解文尼成日自己一個

就黎又到轉會時間梗係笑

太黑 睇唔到

有價好賣

黎緊40日有13場波要踢

屎獨入波個下真係

失心瘋

超人力加

果場之後真係以後都唔想見到屌摩著利波衫

史獨大把出場機會了

進攻黑洞

下下死去
雙翼都是水貨

諗起其他4隊歐聯一早出線
利仲要博多場

無敵是最寂寞

所以決定今晚豬波
之後可以踢風流波

摩籣奴今晚92分鐘絕殺西記+奔跑去西迷區剷草慶祝

12312321321321321

唔會既 摩蘭奴係好仔黎

own goal

你仲咩又改個咁既名

入撚到人地波咩

史早就應該要收皮

似係OG絕殺幫手球隊贏再剷草慶祝

ching sick ball 做人要飲水思源 報恩報到西天

深夜西波
最後兩場了

開心既

贏波出線十六強 豬波打霸氣杯

source?

Daniel Sturridge will be going nowhere in January says Klopp. @JamesPearceEcho

Klopp on Sturridge: "The situation with the player is completely okay. I can imagine a player with his quality is not happy that he is not starting all the time. I really can imagine that. But that’s all."

“There is around one-and-a-half months to go before the window opens and I don’t think for a second about things like this. There are so many games before then and I need all of them.”

"我真係好同情佢,完全理解佢嘅感受

不過我係唔出佢呀,吹咩 "

史獨

賣左佢好過啦
唔係到時又傷又或者FREE走仲死

賣咗又買唔番個人
咪由得佢等完約free走囉

唉,上個轉會窗又唔追拿卡或奧巴馬

真係痴撚線

雖然入左件沙拿係very very good sign
但係無當fit正前始終...

貼J圖都唔俾
家陣咁惡架咩

顛過以言入罪
遲下𥄫下都唔比

呢個垃圾PAGE平時貼開咩心照啦
一見女校投稿就扮正義

任舊日路上風聲取笑我
任舊日萬念俱灰也經過
我最愛的歌 最後總算唱過 😢

如果換轉係班女仔去太子地鐡影d拔萃仔、喇沙仔跟著Po 上黎又點？

應該會冇事發生
仲有有人投稿話DB仔好靚仔好想騎佢

屌你老母呢個page成柒日有女係上面打見到邊間邊間男校嘅仔好靚仔好好人啦

收工
依家已經好緊張了

大勝吧！利記

舒利亞LV 了

約左女神

唔係佢咁撚水,一早排第一啦
好意思39M咁貴?

你一講完應該變水貨
有排都唔洗入波了

我唔係你

諗緊不如訓覺唔睇
費時輸波成晚嬲爆爆

我絲

渣ga

手球隊主場幾惡下

豬波拎第三算啦

同埋佢地好陰濕
成鳩日咋死
我驚高美欺呢d新仔俾佢地裝到

當年中立場都見識過啦

不要再說了

我在故意去將苦澀替代寂寞滋味

依家成隊利好似冇人識插水
上一個已經係lucas

屎獨 vs 維迪

我地有一個
文尼
佢經常跌

本身水貨黎

Pep Guardiola has confirmed that John Stones will be out of action for 4-6 weeks after injuring his hamstring on Saturday.

輸返場未

手球隊好似2017主場無輸過

今日就攪惦佢地啦

要好好教訓佢地

直覺話俾我聽 今晚摩仔會助攻……

對面

摩幾好反應

大敗啦 臭利狗

又反

報恩牙

Kompany上場就應該紅啦

李城拎左一粒有機會和

Everton striker Oumar Niasse has been charged for diving in the draw at Crystal Palace on Saturday bbc.in/2jcQrgD #EFC #CPFC

插水被罰第一人

罰什麼?

我上個post已經話佢dive

屎毒呢方面好勁 明知個人後面衝埋黎 就特登比個身佢撞跌博罰球

The Football Association passed a rule at their Annual General Meeting in May that will see two-match bans handed out for simulation.

英超啲執法水準真係低 香港球證都會判紅啦

佢扮得好似 慢鏡都分唔到真假

助攻交完貨之後 失翻位一球報恩 大家打和happy

真係和到就最好

Sevilla haven't lost at home since November 22 2016 (3-1 defeat against Juventus).

岩岩好一年

仲要佢地今場輸左 下場無左主動權 一定出盡奶力同你踢

其實和同輸都一樣 最後果場都係和就ok

留住力都然啦

証明高普每一個都想留
對每個都有信心
迫得佢走既未必係 public 睇得到發生過咩事

打賀芬咸之前，賀芬咸都係十七場主場不敗，
結果對利....

實會
超太多冇人賭

賀芬咸唔同啦 佢地16-17都無歐賽打

摩蘭奴要為R霸決賽贖罪，就要係今晚證明自己

紀律差嘅廢柴

係贖罪就係歐霸決賽贖啦 今場贏左出線16強有撚用

咁輸左佢落去踢
打爆多仔下體

講得好

整返電話未

人都走左啦

yes
反 死全家

屌摩今季仲未爆炸,好難得

有無人今晚唔訓直落

講緊u

好撚想睇波呀屌

其實好難一月賣走史獨
佢年年聖誕都重傷

果陣有歐聯踢可能買葛斯唔買文尼

WhoScored PL Best XI

@hdgomes (Watford)
Alexander-Arnold (Liverpool)
@MustafiOfficial (Arsenal)
@NathanAke (Bournemouth)
@youngy18 (Man Utd)
@22mosalah (Liverpool)
@Phil_Coutinho (Liverpool)
@paulpogba (Man Utd)
@marcosalonso03 (Chelsea)
@CallumWilson (Bournemouth)
@hazardeden10 (Chelsea)

爆過喇，係爆少左同懦夫爆得仲痴線唧

軒係1
la係0

做乜好地地記者問高普會唔會教巴菜

在出戰西維爾前，有記者問及高普會否考慮於日後執教巴塞隆拿，高普回應說。

「如果利物浦不需要我，我會考慮執教巴塞隆拿，但現時的我感到十分開心，所以我不會考慮任何的邀請。」

睇你開心得幾耐

今年拎完Ｒ連就走啦

都係既 不過諗翻起 宜家既文尼一定好過葛斯

見到阿諾已經唔使睇

放心 今晚贏硬

由個user name已經睇得出呢位手足既自信同氣燄

屌摩又贏

教到入埋廠都感到十分開心 姐係又9up

前中後都有利

講緊今週咋

決定今晚weak 了 希望愈大失望愈大

咁都合理啲

weak到
有R聯又唔睇，之前又嗌生嗌死要爭前四

淨係睇決賽

淨係睇捧盃

有冇人想同我打邊爐

贏就睇錄播
和就睇精華

輸唔洗睇

收開幾錢

小妹想

點解費托可以咁勁

小妹join 😳

睇錄播

想食大X口

左敦等

呢加食138😄😄

Liverpool U19s side to play Sevilla: Grabara, Masterson, Williams, Johnston, Camacho, Kane, Woodburn, Lewis, Jones, Millar, Brewster.

十分鐘後見

Steven Gerrard's side are expected to set up in a 3-4-3 formation again. Ben Woodburn will play in central midfield. Rhian Brewster returns. 👏

No disrespect to Maribor, Southampton, Huddersfield or West Ham but tonight is the night we see how far this side has come since the Spurs match.

Masterson

開一圍全女班利迷飯局

全女

Kane

有無人今晚唔睇西波

有冇全仔

1111 官網買左件主場印ox 而家都未到 以後唔係官網買野

差唔多完場睇result

假利

睇下客其他開唔開到

U19 30秒就入波

開硬

咁OK啦

Me weak sleep first

今晚真利舉手

今晚橙衫?

我利已經2比0

紅
U19著緊紅

H. Kane

當初傳大力神果陣好多利子話企定踢波少跑動

利撚識咩波

2️⃣ goals in 3️⃣ days for midfielder Herbie Kane!

Herbie>Harry

利po究竟有無真絲

Me

Brewster

People getting wet over zorc need to remember Michael Edwards in a fairly short space of time and without spending much has got us emre bobby mane and salah amongst others ..get a grip will ya ,Edwards isn’t the issue or the problem ..he works for FSG ...#LFC

Ching u19都睇 ？

古終於係西班牙踢波了

平時睇開u6

Everton to contest Oumar Niasse charge of "successful deception"

罰多場囉

希望返英國個陣有人捉住佢上機

有冇玩bet365

me

好掛住他

唔賭波

型到

睇開精蟲足球 點睇

Ibe >>250

冇影高普有冇搵VVD

神軒做乜喊

文尼入away team room搵fd子

訓陣先 一陣見

趕緊deadline 諗緊順便做埋真利

Mohamed Salah was Liverpool’s fourth choice winger after they failed to land Christian Pulisic, Julian Draxler or Julian Brandt. [Paul Joyce]

Dortmund refused to let Pulisic leave, Draxler was pursued last January, opting to move instead to PSG from Wolfsburg, and Brandt chose to stay at Bayer Leverkusen fearing that he would not play regularly at Anfield. [Paul Joyce]

Liverpool scouted about 15 wide players between missing out on Salah and signing him. Klopp has conceded that it was Dave Fallows, Barry Hunter, and Michael Edwards who constantly pushed his case. [Paul Joyce]

3個加埋都冇salah入咁多波

文尼問完where is your boys 有人用廣東話答佢係果邊

頭場如果馬里博爾贏，我利係咪自動出線？

雪can

Liverpool FC‏Verified account
@LFC

#LFC XI: Karius, Gomez, Klavan, Lovren, Moreno, Wijnaldum, Henderson, Coutinho, Mane, Salah, Firmino.

lomo今日入波 ， 我就改名

不了

屌簡又打後備
唔續約？坐啦

訓唔著

臨尾香 要踢歐霸了

屌
呢場輸真係歐霸見

唔出米拿

頂唔順 訓先

Sparta 臨尾香

和左 穩出線了

呢啲先叫臨尾香架嘛

屌你又話一個月 咁冇口齒

隊唔知乜咁撚勁
兩和斯巴達

馬里博爾好波

抵啦斯巴達

真臨尾香

原來haribo一啲都唔食

馬里xx

有冇lin牙

Maribor

星期二睇波

今場唔輸就九成出線了

星期三

英國星期二

電話邊到有得睇

仲未有la子

好性感嘅防線

歐聯計得失球既話今晚和就得

計對賽上場1:1

今晚唔係贏一樣未出線

之前3次作客西班牙輸哂
一球都入唔到

係啵 今場和下場輸都係出局？

yes
今場和下場輸計對賽就出局

姐係下場輸都係玩完

所以跟本唔大分別
惟一分別係今場贏肯定首名

重有歐霸呀

下場主場羸輸就抵死啦

Klavan on when Klopp text him asking to sign for Liverpool: "Yes, I didn't think it was him! I needed some confirmation and then he sent me a selfie!"

上網搵張高普selfie應該搵到
咁易信人

上次歐聯最後一場主場對basel都係一定要嬴先出線
利狗和左個場

有冇link?

Ferdinand on Gomez: "Every time I've seen him play he’s been comfortable defensively and on the ball as well."

Ferdinand on Gomez: "I'd like to see Gomez play centre-half for Liverpool and Alexander-Arnold right-back. I don’t think he’d do any worse than the two in there now."

成日爆冷

唔輪換

其實咁樣繞過球會同agent搵人係咪告得

隊長果球靚到

QQ 直播個大陸妹幾正

今次條件冇咁苛刻 和就夠

香港點睇？

但未落成之前唔會爆出黎
VVD個單修頓係最後一個知

求lin

好似無限IP

我記得仲要落大雨

好想剷斷名宿對腳

好眼訓

仲未有啦子

手球隊個主場咁撚好氣氛

十山

老母有咩好
又要見到佢而唔係米拿

笑容

靚卡笑得開心到

Any links?

有無link

要打撚爆隊手球隊！

cf81d56e6380adba7e3a4b6a5e4434c135378076

特登早啲開聽李私煙

真利0：1

聽講Firmino 唔識入波..

費奴

F9

角球入波

有冇sopcast?

Mane fast dou

咁撚快

Link都未揾喎

費奴射得好大力

明仔

263007

廢奴

廢奴又入easy波

老母助攻

反lomo又輸

sop://

sop://

老母又輕鬆刷助攻

頂住

firmino

上場對手球隊都係咁樣 早段入波領先 之後咩事唔講返啦

終於搵到一隊個cam仲西過晏菲路
手球隊個cam低到

廢奴識跳幾多隻呢啲on9舞？

收聲啦

頂9住呀屌..

係咪贏到就出線

啱啱起身

個波落地未

一睇就入波

利物浦世界第一

波都拎唔到

幾耐無試過咁快入波

波都控唔到

今日迫得好用力

手球隊肯鬥快

加油丫

久違的廢中餓狗搶屎

岩岩開電視睇 原來已經入左波 快撚到

咪傷阿 今個week難得好態返

費奴整親條腰

想狠狠教訓隊手球隊好耐

on9廢奴

陣間就報恩

上場屌摩carry咁快就唔記得

訓唔著 要睇波了

班尼加好勁下

1日間諜.....

上次對手隊球屌摩點報恩咁快就唔記得

屌隊長做乜9foul

準備3-1

高面針住高美斯打

高美斯快過nolito

糟糕美斯又快又高又硬

踢得好尻，好彩-6入到球先

鳩美斯比人呃晒

手球隊唔怕人逼

唔好咁燈啦

比人猜到一棟都冇

縮後放狗算啦

對面18號幾似我地18號

西甲技術好

唔追多兩粒都好撚危

本是同根生

點解nzonzi去到手球隊變到咁勁

屌摩

戰術岩晒佢玩

又發癲

老虎

好怕ben yedder

懦夫....

懦夫

jm9 l6

Lorven

對面狂攻右邊

證明我摩已成材

第三隻翼

-6

成隊波d控球好似食左豬油糕咁

Oh my tiger

feel準備1:1

model 救世

嚇死寶寶

廢軒累輸波

Ka

-6到呢

球證下下唔吹,踢西呀

卡

卡膠

model

靚救

靚仔

有運呀

俾人狂攻

Gomez比人撚到

卡 運氣之王

屌你老母控撚好啲啦

個心離一離呀

屌 又唔入

靚卡

-6足球

平安鐘

廢到呢 比人湯穿晒

D防守勁到

#HENDOOUT

係咪想嚇死人

下下都就輸

邊撚個包哂

痴撚線 西波鬥攻果然有備而戰

靚仔真係大晒

高美斯失位失成咁真係 好彩model神救

我又唔見左

負六到
兩下了
準備失波

屌你條防線差啲自爆

準備3-1輸波

軒

屌摩報恩時間

做乜鳩 無哂人

咁都要goal line tech

屌 咁快要救心

啲gap出晒黎

人地就下下唔入 自己就一下就入 今場嬴到要感謝上帝

屌心臟病

冇慢鏡睇既屌

覺得球證黑黑地

防守奴唔入唔怪佢

0；2

差d

亂比直線搞到係咁比人打反擊

古今場

岩岩都整下唔入
廢奴又要比人屌了

單刀必炒

好撚-6

笑左 人地唔入我地入

2:0 兩球一樣樣

model = 有運 唔洗驚

0-2

軒d位置感

廢奴d單刀

文尼

同一個方法

咁都唔入

Mane

wtf 我究竟睇緊啲咩

同一個位

踢到咁到領先兩粒

又攝尾柱

又角球

唔睇都知炒 明奴

笑左 贏兩次角球仲要兩次都係果個位

唔入一陣費奴又要喊

有運到

角球終於有D戰術

連運氣都企係利記呢邊

好波不如好運

又係角球入 今日做咩事

角球兩球
一樣入法

終於有球守角球廢過利

1g1a

好撚唔真實

Delay既我以為單刀入

屌，又係咁入

明仔 文尼

人地唔理second ball
利式防守

Ming no 1 g 1 a

負碌定戰術

利記好波

其實係好運

都唔知係有練角球 定對面廢

以為重播

你吾色波？人地戰術需要大過入波

好熟悉嘅失波

-6到

唔易頂架依球都 文尼

對面好似利記上身咁
好矛盾既感覺

踢到咁撚柒都兩粒

係對面角球防守廢

我要報牛

如果輸禁區頂既仲似

俾人屌打 但係贏2粒

我屌呀兩球角球入波

抵輸 利一年都唔知有冇入兩個角球

估唔到利都有屈人高波既呢一日

文尼拜神？

一反常態

今年啲角球冇架喇

條中後場玩逼搶 感覺就算有vvd都死

今日有D運

俾D心機守埋佢

首名

諗真d又係

下下都要中堅1on1

呢度屌完費奴 即刻1球1助攻 連燈仔

實比人反杯，神軒好垃圾

vvd 係用黎好似馬貼咁運到波上去

都唔明對面咁辛苦組織進攻做乜 利記兩個角球就夠入兩粒

對面利式防守

有時仲要睇埋閘位

睇完費奴炒單刀見0:2報數以為又有人報假

d防守係有紀律左

靈魂轉換大法?射3腳入2腳，對面下下唔入
角球又輸2nd ball

Agger

明奴又掌大家一巴

老虎撚去咁前做咩

Joe Gomez又包

個個都識波架麻呢度

天堂哥差d包越位

差啲死

點都要跟埋

然後屌摩補位

高普

屌你我摩醒到9秒9跑去包番個位

屌你老虎前到咁

旁證

高普爸b

好撚man

真男人

邊個俾你掂

爸爸

個陣係要咁踢架喎
企定定咪咩位都唔駛補囉

唔洗成日讚我
我好波係人都知

0：3

0-3

狗西隊連執波仔都西過人

諗都無諗過大炒！

連球童都賤種過人

話廢奴果d 真係bin 到應一應呀

No look shoot

jm9咁撚勁

明仔！

連利物浦都有屌打西甲球隊嘅一日 英超返來了

咁撚快你地

費奴3:0

5場5球，廢奴

費+文

教訓西波

對面咩事

今場入夠2粒比班撚樣睇

歐聯入波平沙拿未lol

發緊夢？

費明奴射個下no look 係想點

no look

好撚-6呀屌

教訓手球隊

宜家先入

唔敢相信呢隊係利

手球隊西維爾我屌你老母

其實利成日都屌打西甲
皇巴都炒過

對面無拜神

c朗都係咁

半場3-0 再破歐聯紀錄不是夢

想知邊個放畀文尼

綿奴係咪no look射波

[今晚屌西]

No look goal

廢奴戴帽叫糊

幾耐年前